GTX 750TI or GTX 550Ti or GTX650Ti o rGTX650邊張夠打CSGO?

邊張夠打CSGO?只想平平地買張打CSGO個時過100fps 定有其他好介紹

csgo呢D垃圾game onboard都夠玩啦

開低都得得百幾fps，點打啊大佬
LOL onboard就得

樓主筆直幾多，講出來睇下夠買咩？

Gts450都夠做

600-900 頭先上網見二手有題目呢幾個型號買 二手幾平 諗住求其買張比細佬玩 又吾知夠吾夠做

無留意有呢張賣haha 但我細佬依家張顯卡係amd hd 5450

200賣張asus 450 1GB俾你啦

gta5中低效都夠做

屌你 200都夠膽賣 咪昆尻新人啦

講真我唔知市價，身邊又有張係到想放左價，咁你覺得值幾多，要錢唔要貨

買張rx460啦 全新先740

認真?

吾

所以原價幾錢

我老母向左走向右走手快打錯

有人賣張MSI NVIDIA GeForce GTX 750TI 1G DDR5比我 350買得過?打csgo又過到100fps?求解答

新高登有3日保 好似係2gb雙風扇版 btw買全新460算啦

係咪夠跑csgo? Fps大約幾多

你係youtube搵下啦

起碼要買8800gt

是但都夠啦

已經決定買gtx 750 ti thanks巴打

200就560ti
400-500就750ti

二手價講緊

向乜撚左走

600-900 N卡最多都係得960 1000蚊收張r9 390, 780ti啦

講真 我個friend 1060 6gb 4:3 1024x768都會有fps drop.

百幾fps都唔夠，笑撚咗

Show Blocked User - Hypathor

咩cpu幾多ram

屌你老母人手filter
食撚屎啦你
祝你買果樣死果樣

向左走 吾

I5 6500, 16gb

因為i5會full load

搵水魚失敗

出到60fps咪算囉
你連張卡都要買咁cheap
你鬼有錢出144hz moon咩

csgo 60fps 唔撚洗玩

你有無玩過

玩到上去個個都300fps 144hz mon ， 60fps未反應到就俾人殺左

有 對唔住無錢買144hz 最多上到smfc就無了

in game 60 fps 同60hz 兩回事黎架喎

想問 點樣解隻GAME個FPS?
無論我用咩卡OVERWATCH都得60FPS
定係隻GAME限死左?

$250 放 560ti

垂直同步 關

認真100fps 對槍game 黎講仲係未夠，你想升既話最好買1080依啲水準，

仲未夠喎，你最好買埋1440p mon， 因為咁先support 到你甩槍個準確度

自膠

我早排張gtx460 1gb先賣得100蚊

職業咩

Nvdia控制面板 設定啲嘢 例如；垂直同步off

咁都full load ?

用60hz moon 出144hz 咁勁